中環機鐵站即時：四名小朋友不知為何在封鎖線被舉報他們被警戒違反限聚令，要求致電屋企人

DLLM ，今晚未夠數？要搞到屈靚仔？？🔥😡

2000蚊，唔好L俾啦！

中環機鐵站即時：四名小朋友不知為何在封鎖線被舉報他們被警戒違反限聚領，要求致電屋企人。

Photos by Studio Incendo (CC BY 4.0)

721唔見咁撚多黑警

個差婆同小朋友一樣咁細粒🤣

原source:

中環機鐵站即時：四名小朋友不知為何在封鎖線內被大批警察截查

Update : 小朋友已安全離開，舉報他們被警戒違反限聚領，要求致電屋企人

Photos by Studio Incendo (CC BY 4.0)

條女咁細個就着到咁姣

四個又點解遺反 睇唔明

咁細個已經有羅志祥頭

push

咁都叫姣

係到搞事

港共黑狗專搞細路

個女仔好似仲比班黑警嚇到喊

可能嗰隻防暴侏儒閪就係佢

你老母仲姣啦

成班狗賊賤種連細路都搞埋

On99 黑警黑撚到咁？

再咁落去
六歲都無人玩jpc
要招募3歲小朋友

唔好成日一嚟就評頭品足啦 佢著咩衫唔係重點

屌你又性騷擾手足

第一眼睇左呢4個....原來後面有個蝙蝠俠

有gear
拉佢返去

4個咪啱啱好無犯
黑警係咪睇到朋友仔??

右二個o靚仔o靚仔成身名牌

小學生？

On9 呢啲真係細路嚟wor 應該小學生......

學大陸佬拎個死人包真係好嘔心

手足

成身名牌喎，值3皮

分分鐘抽輸差細路

最左個細路會唔會太MK

一陣拉埋d半山中產仔女就好睇

唔通著到好似你條毒撚咁咩

推

個𡃁仔打扮有啲錢喎

個fendi 袋

隔離條女濕晒

你巴基斯坦黎架

四個有犯咩

咁細個就行ifc 又成身名牌 分分鐘係啲有錢人嘅仔女

你係男嘅話就係酸臭毒撚思維
係女嘅話你着衫應該係好撚老土同埋好撚樣衰嗰啲

伯母仲姣

真係咪撚俾

4個都有事？

狗賊真係以為後生全部都係敵人喎

班狗不嬲凌駕法律隨心所欲

你老母仲姣

俾狗屌

黑警（恐怖分子）細路仔都搞

條fendi仔成個大陸仔咁

著條熱褲就話人姣

又係呢條八婆水砲車 次撚次港島都見到佢 唔撚洗去幫人含撚咩

2020年嘅MK仔MK妹

Diu

班細路身光頸靚
你「致電屋企人」，人地屋企人出律師信大鳩返你咋
毅進仔何苦自取其辱

貼錢都未必有人肯比佢含啦

新一代MK

fendi 仔爸爸媽媽會唔會打俾高層問下咩事

4人咋wor

真係小朋友黎

MK定小朋友

搞著d有錢人細路 岩架啦

仲有個EA7 四個有錢仔女

屌你老母臭閪 你呀媽都係姣親我先生到你呢個打靶仔

國際學校先比咁最左有個性既髮型 右二男仔又成身潮牌
但有錢人又點會比仔女咁細個就四圍鳩fing呢

到底呢四個細佬係窮MK定有錢仔女

咁都算羅志祥頭

應該MK 純粹生得矮

條女都dior saddle

4個有乜問題？係咪改撚左三人以上犯法我唔知

oh原來同一個人

有錢都可以mk嘅
都小五小六出街玩好正常

一樣高
我屌

最好係咁

有錢啦
窮人細路點會出現係中環

最近都唔洗番學,初中鐘意突出既外型好正常者

4個人有咩問題 ?

我反而想知個黑衫細路係咪帶正苦口罩

四個人邊撚度違反啊，四人以上先係。就算計埋警察都無用架，狗就係狗，十隻狗都唔會被當成人。

Exactly
Human maths: 4=/=5
Dog maths: 4=5

乜撚嘢事

啲衣著打扮好似扮大人咁

又係呢條白衫臭雞

窮j

EA7係窮撚古惑仔必備。

好撚柒嗰4個弱智仔大陸feel
條女應該閪痕，咁細個就着到咁
一陣又有人話係手足嚟

借個靚位
[強力恥笑]哈哈哈哈哈~CCTVB又俾商戶割蓆～

Daddy

4個喎？有咩問題？

死黑警
黑警死全家

個白衫成個東方昇咁嘅

極權政府

香港恐怖份子搞細路

狗女同小朋友一樣高？

哥哥

4個人都違反咩

其實係想入佢地父母 疏忽照顧兒童？

著條熱褲就姣

右邊件白衫狗咪萬聖節老蘭件臭雞

睇個樣似係半山D有錢仔女
D警犬豬閪咁蠢唔識分名牌

望緊周圍準備立多個

收皮啦柒頭

禁個起底就知你係精蟲上腦個啲

人細鬼大

有班痴線佬整咗個news website出嚟 期望帶連登聲音走出同溫層

求 pin

有錢仔女嚟，全身上下加埋班popo都買唔起

Fendi clutch

等佢哋老豆老母嚟比錢咪夠數囉

企件臥狗喺你格離

Fendi袋lol

CLS
係咪on9
細路都搞

啲散仔好多都係出身低下階層
白衫如果圈子唔係多中產有錢人都唔會識

呢啲時間仲會留係中環玩既
仲要成身名牌
9成有錢仔女黎
隨時搞正某人大啲仔女都唔奇

藍屍同黑警一早潛意識認定所有後生都係敵人

直接call炳強屌佢老母都似

望落去真係好細個，不過啲衣着髮型又好大個

偽進仔識閪啲咩

Push

隨時住隔離四季滙落樓下個屋邨商場玩
點知撞正班警賊發狗癲

1）依家d小朋友小五小六已經米六以上
同差婆一樣高唔出奇

2）依家d 小朋友衣着好跟得上潮流(係有d mm)偏韓同支那 而呢4位着同拎既價值不菲 唔係一般家庭可以負擔

仲要ifc

民間清算師 ： 如果收到2千蚊票控唔洗驚 留心睇下可以點做

濫發限聚令告票 警員：「有咩同法庭講！」

限聚令(香港法例第599G章)係因為預防及控制武漢肺炎而訂立，而家竟然成為打壓工具老屈市民，行為可恥。

「有咩同法庭講」其實係吹大左。根據599G附表2，收到告票("罰款通知書")之後之後程序係咁：

1. 手足有21日時間繳付罰款通知書上定額罰款

2. [重要]如果唔交，係6個月內會寄出繳款通知書，收到起計10日內交罰款。通知書會寫明手足可以書面通知署長提出抗辯。(註：清算師認為條法例打錯字，呢度應該係局長而唔係署長。但都唔重要，重點係有抗辯機制，而唔係直接上法庭。)

3a. 如果再次唔交而不提出抗辯，律政司可以申請法庭命令交雙倍罰款+300訟費。

3b. 如果再次唔交而提出抗辯，就會進入法律程序。係呢一步直至第一次上庭前2日，可以交雙倍罰款+500訟費終止法律程序。[決定進入法律程序前一定一定一定要先徵詢律師意見！]

唔好比一句「有咩同法庭講」嚇親，收到告票之後仲有好多步行。有關限聚令，聽日繼續。

599G附表2：

其實點解班南北朝會咁蠢 你玩都唔好揾班fendi clutch dior saddle黎玩啦

毅進制

放開個細路女

我睇相
除左條女
三個男仔啲眼神完全唔係驚既感覺
仲有少少不屑既感覺

有錢人仔女係唔同的

你係唔係見到女仔d指甲就會射精？

同你一樣睇錯

一睇就知童黨

米5米6又誇左d
btw補習社d靚妹好多都係著到咁上下好多仲係3~4年級

依家d小朋友打扮好成熟
12/13歲 成個18/19歲樣

又係呢條狗女 同許智峰老蘭嘈交個件白衫 係咪冇仔屌啊咁撚得閒細佬都搞

我諗嗰四個小朋友都係講英文
所以先勞動到個白衫嚟解話

其實都好合理耳濡目染呢家野
btw唔太暴露唔太過份補習社都wfc

細心留意個細路都係用CSL口罩，同madam一樣色

分分鐘似高官d 仔，講英文

9估

我都覺得係
平時點會白衫
叫鳩啲散仔去做野

隻狗乸彎晒腰

呢張圖有兩個大個啲，係佢地啲屋企人？

FB 有人講話呢四個小朋友去完長洲玩, 落左船行入IFC 就咁.

唔知真定假了

題外話佢地著緊嘅嘢究竟真定假

好多人覺得佢地有錢仔女

係呀，夏天著T-shirt都會姣親你

係中環有 有錢人仔女有幾出奇
公屋窮撚先會覺得全香港基層係佔多數

毅進散仔識閪咩

香港基層唔係佔多數？
你係咪太多幻想

好多藍衫散仔都係出身低下階層
就算白衫，圈子冇中產有錢人都未必識啲名牌

你戇鳩？
全香港得30%人住公屋咋喎
何來基層多數？
香港家庭種類最多既係小康而唔係基層呀
擴闊下自己眼界同圈子先啦
就算冇都做下research啦
傻鳩公屋仔

唔出奇
似係on99咁行過中招

死曱甴

可能計埋佢地班曱甴

四個小學雞都拎曬盾

咁多人恐嚇細路
又係時候推上國際撥火

（行動po)有個傻仔手足印咗幾百份，搵人同我幫手派哂佢
)

男人老狗仲掛個菊花仔

潮物

紀律部隊喎 成個中學生mk咁玩件制服

有錢仔女點會著到咁

咁都冇人提
係咪當小朋友手足係condom

小心連登仔屈你做公屋仔

狗隊暗號來 掛住代表交更嘅時候可以入佢個菊

屌 宜家啲小朋友咁有米
佢個clutch...

4個又點解違反呢？
黑警

買唔起村上隆花花 唯有買菊花

呢啲真係細路嚟 咁都唔放過？

狗乸同細路一樣高

成堆五毛想轉移視線

個女仔 咩住DIOR HOMME SADDLE BLACK LEATHER BAG

3皮一個

下次黑警去醫院育嬰室拉BB，罰每個BB$2000！

一睇就知依幾個係讀國際學校啦

老實講，係

唔係皮幾咋咩 邊洗3皮

屌你老母移民去阿拉伯啦

dior x kaws

隻蜜蜂都見到 咁眼利

應該係

清住左少林幾耐

通常呢啲衣著都係有返咁上下家底先會咁著

屌冇你呢個cm我都唔知自己睇錯

唔關你事，係個黑警柒